有冇人入過呢個人嘅tg grp?

自覺俾佢向左走向右走左，有冇巴打有相同經驗?

咩group黎？係咪有tips

打手黎講你既IQ都算低

我都賺夠啦 想俾人賺下

真心㗎ching😭佢啱啱仲block埋我。
話說佢喺group會叫人買隻股票，話兩三日會升10%，
之後就會DM人問有冇買到。我同佢講買咗兩萬股，仲send埋個買賣指令俾佢睇。但係佢話一定要cap圖。因為我唔想Cap埋其他嘢俾佢睇，我就話：「因為有個人私隱所以cap圖唔太方便。」然後佢就喺度鬧話做咩唔跟佢指令，喺度搞亂檔，之後仲話：「你買咁少我點會貪你咁小錢」

我賺夠喇 想比大家賺下